Biontech 疫苗預約 搖撚準備

香港蟻民撚有得打咩
清晒啲支那貨先講啦

乜唔係六種優先組別打先咩

都唔比你booking 唔輪到普通市民打